上左連登一段時間，已經知香港係冇撚得救

憑連登班戇鳩仔

香港真係有得救？唔係打J屌閪射精仲識乜春

上咗連登一段時間，已經知香港係冇撚得救

香港真係有得救？日撚日淨係識問點解自己咁撚柒窮仲識乜春

係
就好似上咗知乎/微博一段時間
已經知道中國將會統一宇宙

我覺得其實可以